呢幾日上水冇哂大陸人， 真係好舒服

fuck Chinese

放心
聽日就返黎

真係sad